口罩要屯夠一年啊。。。

袁國勇：疫情不會完結 年底前避免外遊

一年可能都小了

呢家成個東南亞都爆 好難買到

手上有幾多, 要用到年尾

永續口罩